上得番連登報到區

報到

時得時唔得

有驚到

3

到

嚇死

Push

係咪比人搞緊？

報到！

tui

上得翻
但想知道係呢個重要時刻
lihkg發生咩事

上到
但好慢

共產黨殺到黎

上到，但好慢

屌

係咁f5先入到

load慢左

Hi

岩岩上得番

Back

測試緊

頂住連仔

驚左下

終於上得返

高登都死左

剛入到

頭先好驚

健在

真係要傾定冇左連登可以暫時去邊繼續

push

🙋🏼‍♂️

報到！
十分鐘前上唔到

仆街

error 502

封鎖連登測試中?

剛剛上到

上到

被攻擊⁉️⁉️

報到 係咪比人搞

連仔報個平安

斷下斷下，DDOS Attack?

係咪did?

不過好慢

上到但好慢

唔知死ser定被人熄登

好撚慢

好慢

831

襯仲有得報到 報到下先

更新啫

係咪預演？

以為咁快手

dklm

重係好慢

報

好似得番

小心上得番之後突然有班人帶風向

自行判斷呀 唔好咁易比人帶風向

Load 好慢

好疾

Here

8:04 開始死

嚇死，以為咁快就熄

DDos?

back

冇事

加油呀電車

咁都比你呃熱門

用古代iP7app上到

屌 嚇撚死

上到 但成日斷

對方踩線？

推其他post

係咪又國家級攻擊

斷左幾分鐘

各位兄弟姐妹手足

Testing

可能連登過埋今日

lm

今日見

到
但load 得好慢

有啲驚

咩事即係？

報平安

比國家級攻擊屌

上.

頂住啊連仔

冇啦冇啦 仲可以係邊度睇post

here

Testing 123

不是end game, 勿送死

到!

沒有暴徒

個一瞬間係好驚

嚇死 終於上得返

報到，屌你老母死港共想玩斷網？我同你講我地唔會驚你架

3台上得返

極慢

立場都死左

可能只係試嘢

高登連登都死?

load得慢 斷斷續續

Tui

0816

ok

報道

網絡恐襲

incoming

小心上得番之後突然有班人帶風向

自行判斷呀 唔好咁易比人帶風向

停左一輪

受到攻擊？

頭先係測試 一間就開始斷

大家早晨呀

得了

共匪黑警比狗屌
封鎖資訊，睇你地幾時死

岩岩上到

Ddos

屌你老母 又搞連登

港島見

我愛連登！

啱先上得返，但好慢

上到，一陣見

8:16上到

到 好撚驚

好嘢

嚇死我1

大家小心 入定D Telegram/ share比你身邊人 incase 連登死都有得聯絡大家

連仔

睇嚟真係要諗定後著

0817上到

到！

in case 將來被熄機，要有 plan B

嚇死喇！我係加拿大仲以為香港已經斷網

CLS 前5分鐘load 唔到連登

以為又係csl 出事

點知轉wifi都唔得

到！！

嚇得我

好驚上唔到連登

0817

從來打到黎

俾土共ddos?!

唔知關唔關事
一開始我用pccw係上唔到
我轉3就上到
過多陣先用得翻pccw上

係咪ddos?!

到 612 721 811 820

敵軍打到來

Hola

連仔搞乜春

頂住呀連登⋯⋯

終於

驚驚

各位手足

支共網軍出手？

Mon post狗，你出緊急法啦？

連仔你要撐住啊

你老母我地係唔會驚嫁

光復香港時代革命

連登高登同時間上唔到

好驚

上到,慢load

得

岩岩以為緊急法已出

嚇撚死

國家級攻擊又嚟la

好驚想唔返

生還報到

測試緊，應該下晝開始全停

嚇撚親

連仔小心啊

咁早就開始攻擊

今次上到 thisav

好似正常番
估計係DDOS?

hi

報到！

五大訴求，缺一不可！

Hi bros

搞連登者 必有報應

上..........到

正苦又幫手吹雞叫多d人

又ddos, cloudfare 都頂唔住

暫時OK

如果連登真係出事 要靠TG
大家一定要搵定啲GP入

#MeToo

老師，到~

bling

Pish

上得返了

怕怕

係咪試block?!試熄燈咁。。。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好驚驚啊

請大家download pokemon go

嚇撚死我了

岩岩上唔到

嚇死死

熄燈幾分鐘

今日會唔會係最後一日上黎

光復香港，時代革命

以為俾人熄燈

In 連仔we trust

真係再唔得暫時要回家

推

到底頭先咩事

上到，好驚一陣又嚟過

報到。。。

上返

到到到

上到，不過好慢

阿叔我係唔會驚架

hi各位巴絲

以為緊急法過左

如果出到去全停/斷上網有無咩方法溝通到？

嚇死人咩

得左

一秒前唔得 唔知下一秒得唔得

連仔出嚟回應吓好喎
你缺錢我地捐囉
頂住呀

Same

到到

萬一再停 我地可以點做

721

是咪被共狗攻擊

時得時唔得
Load得好慢 連仔撐住

唔得就去twitter lihkg

又搞9連登？

做咩事

又流量高到爆

係咪應該要開定 twitter follow lihkg_forum 做後備

咩事？

時得時唔得 仲有d 慢
利申外國巴

嚇到咬手手

機場，要走佬啦，政府搞到香港咁亂

仲係疾疾下，連仔可摸耳解釋下咩事

狗衝左好耐終於得

斷下斷下

yes

load好慢

屌你老母岩岩好耐都上唔到，死垃圾政府黑警

又死？

嚇死我
但好似會斷線

又斷

一時時

大陸今次急到賴屎 睇黎好急想食左香港

以為自己問題

唔好推非必要既post 頂緊ddos

啱啱又load唔到

0825上到

有機會係測試嚟

有

夠膽將全港網絡cut曬

Load幾次先得

😅

唔知關唔關事

✋🏻✋🏻

得，但只限page 1
想去遠啲只有loading

Load野好慢

🤣🤣🤣

嚇親

上到但係咁斷線

係咪有update patch?
我要update左先上得返

又準備上唔到 load comment load到2046

唔掂喎 碌幾野就load唔到

又死過

報到了

上得翻

又斷？

cls

嚟

上到但有啲慢

連高登都死. WTF

咁慢嘅

Dou

被人搞緊後面呀！

屌 啱先又斷

又咩事

比人DDos

岩岩又上唔到

係咪又遭遇國家級攻擊
連仔加油

有啲慢

連仔撐住呀

加州...時得時唔得

勁慢

超慢 不過仲上到

502

用緊VPN

上到了

時得時唔得
冇左以前咁順

無事

Just ok

幾驚冇咗連仔

啱啱又斷

大陸只會DDOS
美國一定識對付

揸緊春袋

捍衛言論自由

連仔加油

有人出手啦

嚇死屌

小試牛刀

上島但delay好多

上到 加一

加油連仔

一時得一時唔得

大陸用DDOS以外可能就變成真正網路攻擊

噚晚&啱啱都試過上唔到

連仔係時候去下旅行，休息下

狂斷

上得但load得好慢

8點31分？

ddos?

8:27am 試咗幾次都唔得，而家得

報告

一係去舊登一係返bk

你封一個連登，仲有千千萬萬個平台，係就全香港一齊熄燈斷網絡

嚇死人

報個到

dogsay

0831

見義勇為梁烈唯

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

舊登頭先都上唔到呀

連尼住要課金就講聲

Yes sir

斷斷下 比人搞緊？

嚇死我呀屌

✅✅✅

.

大台hkdiscuss 無事

終於得翻
嚇死

得喇

重以為封咗

yo

啱啱狂F5
話線已斷

但係絲慢咁喎

Lm

熄燈恐怖過出水炮車

一時時咋喎

我愛連登

報到！上得返，但好慢慢爬上來係咁網絡連線失敗

報到 有冇人知做乜

都重係斷下斷下咁

嚇撚死人

Load得好撚慢

又死多次

中共殺到黎啦

連仔頂撚住呀

得返web版上到

上到了
見到cloudfare check 5 secs

用緊opera 個VPN 先上到
電話上唔到

用網頁版先得
apps版唔得

ios app上唔到，用網頁版先得

終於上得番

我都係

app完全唔得

App仲係死, 唉玩到咁

電腦得 電話唔得

仆街中共

web版可用
android用唔到app版

+1

連仔頂住呀

App版全死

load 嗰下好似有ddos protection check

真？

早晨

Web版Keep住都冇事
必要時用手機上web版

真
你自己試下咪知

連Wev版都死埋

高登仲要係全死

要用vpn

can

報到，今朝一起身上唔到嚇得我呀

又上返

load 唔到

上到呀,,慢dd 姐!

Good again

Ok

屌！

我keep住有事喎

DDOS?

岩岩先甩p
唔好死呀

啱啱上到

App 版上唔到

暫時okay

可

要用網頁版先上到

DLLM 成日斷

試

頭先唔得依家得

係喎屌

回復正常

我都係時得時唔得，包括網頁版同手機app

開左cloudflare ddos protection應該好D啦

505 error Bad Gateway

網頁版得app唔得

web 版上到

APP上唔到

can only connect with web browser, iOS still down

App唔得，browser 得

Playstore 冇左連登apps download唔到 ！
又唔返去個apps嗰度，只能夠喺電腦開

嚇我唔到既
街照行 舞照跳

唔得喎....用開web版都出事

上到

睇嚟係手機apps有問題

報到，但app上不到

緊急法？

app唔得 網頁版得

OK啊

一定會再斷網....

App 用唔到

海外表示用app入唔到用緊網頁版

頭先連web都死過五分鐘左右
但而家Ok呀
我都係keep住用web先回到你

網面版ok
係個app唔work

用app都係唔得

721
811

Web用到

用App上唔到

報到先
用緊web版上, apps版上唔到
今朝用apps上時已斷過線

到，但出左畫面話load 5秒

而家已經死死地，隨時死曬

連仔訓醒未呀做野啦

入到，連登加油！

好多巴絲唔知網頁版上到吧?

Web版先得

好彩 Web 版仲上到🤘

肯定比人hack緊啦

唉

WEB上到，今日大家加油！

App 版仲未上到喎！有無巴打知係乜事？

如果 iPhone 上，用Safari 、Chrome 定其他比較安全？

用手機web版先上到

我!!

app 唔得， browser 得

撐住頂住

app仲係死, 岩岩有幾分鐘web都死埋

電話仲未上到

Web 版留名

用app 上唔到， 要用網頁版

ddos

用chrome app可以

連仔應該轉左server ip啊
app未sync到 用住網頁版先啦
頂唔到幾耐

上到了

連仔頂住

到，但app版仲係唔得，要用TG同twitter

到。。。。

要熄網網版睇黎要拉埋好多網落水

電腦得
APP唔得

西藏同新疆集中營頭先應該上緊電腦堂

好彩有cloudflare

DDOS 攻擊?

終於番到嚟

嚇死我

App 入唔到

網頁版上到
個app死咗

用web版先上到

網頁版上到

報到
好不安

報到
真心驚左好一陣

好喇 其實我仲驚緊

連仔頂住

mobile app唔得，網頁版就得，隔離台就調轉

頂住呀..

用browser先上到

F5 幾次後入到, 嚇死

用網頁上到

在

Web版手機

M版得 app唔得

報到
連登app用唔到呀

晏晝一定會再黎過
搵定後備方案

HI

得返web上到

I'm here again.

web版都死死地

有冇人check下，是否中共hack緊？

用safari上到，app唔得

用網頁版就得

上digital attack map見到好亂 有冇人解釋下 係咪ddos attack?

一時入到一時入唔到

仲洗check?

web版都好慢... 利申美國

岩岩上到，嚇死

高登都去唔到

Web版得app唔得

website ok
mobile app X

電話要用網頁版先開到

上twitter 啦

一時時上到web

終於用網頁版上到好掛住咁多位手足！一陣見！

Www入到

web is ok

IPHONE APP同網頁版上唔到
得電腦上到

App 上五到

手機上唔到，用電腦先得

電腦都上到了
係APP唔得

依家要用網頁版先入到

連登用web，高登用app

到！！！web版

App 仲係唔得
Web可以

App 上唔到

得網頁版上到

得網頁版

玩完了

App上唔到
手機用緊web

用唔到app

Web版上到，Apps 唔得

好唔穩定，吓侵人

OK ar

頭先網頁版都唔撚得

上到上唔到
唔係靠彩數

上到！！
搞到咁我地更加要出黎！

用緊web版 app版仲未得

嚇死，但app用唔到

報返到！！！！

app唔得
hacker?

網頁版OK

個app 完全用唔到

林奠